卡雲尼=關羽，尼馬=張飛

雲加=司馬懿

曹操係曼城老闆

咁丹狗係咩？

狗